其實Gundam Seed啲歌真係世界級

一隻ED已經起哂雞皮去到宜家都唔out個歌風

可惜劇情太MK

原唱正D

K團冇石川唱得咁好聽

玉置成実

一首曉之車就可以合理化曬自爆劇情

擦れ違い急ぐたびに
ぶつけ合い散切れ合う

劇情唔洗理啦

呢兩首歌，當年CCTVB斬頭斬尾無播到出街

仲有焰之扉 又係神曲 凡係有cagalli 既歌都好好聽
有一首應該無咩人知就係precious rose 唔係卡通入面唱但都係同cagalli有關

教主d歌仲聽緊

印象中永遠都係播Life Goes On

00 同 seed比，邊套啲歌正啲

一定seed 論歌 冇一套高達作品可以比得上

REALIZE
曉之車

SEED 首首都正，講緊D配樂、插曲都不得了

水之征
Field of Hope

一首水之證dum咁多錢錄都只係插曲 無得比

福田死私怨狗

00我仲會聽既得Trust You

福田?咩黎

但搞到D戰鬥畫面大部份兼用卡就好撚ON9

SEED SEEDD監制

無辦法啦

可惜kalafina解散咗…

福田同cagalli有私怨

真 我成日都丁D歌

cagalli個配音得罪佢搞到SD最後幾集0戲份

Seed 嘅歌真係屌打

無ignited

其實00 都正 但一拍埋seed 到即刻相形見絀

劇情呢

重要改撚到本身個結局鳩鳩地都痴線

哦, 睇到我一頭春水 好在仲有幾首歌都代表緊佢啦,
同埋奧布比人困哂係地球 都無得周圍飛架啦, 上到akatsuki比真打番落黎唔死咪算係咁

岚の中で辉いて先世界級

reason係咪
第一次聽到呢首已經迷左

Cagalli 真係好慘 加埋啲歌

Da nei lor me ah .... 🎵🎶

08ms W 可比，但量無得比～

講開，玉置成實撈成點

chill爆

我都仲聽緊, 個時首歌一出我自己將個ed自己加長到3分鐘黎聽

仲有 TM Revolution 首meteor
一聽就會諗到基魔用freedom 削人棍

係 好多首都好正

去左拍av ?

你支那仔？

seed D都正，最鍾意呢首

On99不負責任炸咗個國家咩都唔留畀個女然後「好感人好感人啊」

你老母含家支那

4OP4ED都咁好聽

真心唔知

你當殘體字係漢字仲咁能惡

我覺得seed最可惜最遺憾係整得好差
劇情都算
屌你啲打鬥畫面全部重複真係屌你老味閪咩

D歌超好聽

轉咗去做舞台劇
唱歌撈唔掂
不過今年都有新歌既

唔自爆都唔係留比個女架啦, 比人強攻到守唔到, 寧為玉碎 不作瓦存姐

Sor原來出左簡體字 屌那星垃圾apple music

當年唱seed seed d既歌仲以為佢會紅到

ching sick ball
西城秀樹把聲好有佬味

自爆還自爆 留返啲官俾嗰女都好啊 炸死埋班有能力嘅官咪俾優拿家獨攬大權

Seed除左有人聲唱個啲bgm
得返自由出場個bgm係有啲印象
其他高達真係屌打

我自負評 多謝提醒
我垃圾 我仆街
你老母含家美國人

當年大紅SEED既配音員而家好多都收皮咁濟

佢地唱到又似基魔把聲

紅得快 亦都flop得快

但首長可以引咎下台，跟埋一齊走幫個女東山再起
唔洗全個政府高層連埋啲知識材產一齊死嘛

好多一嚟上年紀淡居二線
一係就配一套就收皮

路人真同露娜就紅到仆街

呢套野賣歌咋嘛，賣劇情咩

曉之車

Destiny ED1
劍脈擺pose再入歌果下印象係幾深刻

高達好多神曲，Seed未必全部神曲， 但全部歌都幾好聽

唔係主要都係舞台劇

賣腐添啦
當年連啲女同學都睇心諗

福田快死啦總之

主角眾入面得cagalli聲優無紅
但cagalli個聲優其實有配新聞同電影果d，唔係主力配動畫

仲有賣模型

被唱歌耽誤既女優

拍寫真之嘛

SEED 03年
通常女聲優大多只係紅5-10年，之後大多退居二線，淘汰率高
男聲優情況比女聲優好，有D紅足20年都得

比人打到埋身，留低資源幫對手強化咩

磁貼
哩個最撚記得

啲機體名都係世界級

Seed d 街機真係好享受

尤其呢首

有聲

樓主pin呢個

機舖打爆機就係為左聽呢首歌

係好屈基，不過劇情真係唔得

兩季既歌都她正

仲keep住左張cd

垃圾pop music

00 係比小朋友睇

收皮啦
00正咁多

唔係唔畀焦土燒工廠/質量加速器，但留返人材條命同個腦畀個女整個流亡政府都好啲吖

咁多政治野，小朋友點識睇呀？

呢個2018年NHK搞既投票點睇

1
水の星へ愛をこめて 森口博子
機動戦士Zガンダム
2
哀 戦士 井上大輔
機動戦士ガンダムII 哀・戦士編
3
ETERNAL WIND -ほほえみは光る風の中- 森口博子
機動戦士ガンダムF91
4
BEYOND THE TIME 〜メビウスの宇宙を越えて〜 TM NETWORK
機動戦士ガンダム逆襲のシャア
5
嵐の中で輝いて 米倉千尋
機動戦士ガンダム 第08MS小隊
6
フリージア Uru
機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ
7
JUST COMMUNICATION TWO-MIX
新機動戦記ガンダムW
8
めぐりあい 井上大輔
機動戦士ガンダムIII めぐりあい宇宙編
9
Z・刻をこえて 鮎川麻弥
機動戦士Zガンダム
10
RE:I AM Aimer
機動戦士ガンダムUC
11
翔べ! ガンダム 池田鴻/フィーリングフリー/ミュージッククリエイション
機動戦士ガンダム
12
あんなに一緒だったのに See-Saw
機動戦士ガンダムSEED
13
INVOKE -インヴォーク- T.M.Revolution
機動戦士ガンダムSEED
14
Raise your flag MAN WITH A MISSION
機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ
15
儚くも永久のカナシ UVERworld
機動戦士ガンダム00
16
暁の車 FictionJunction YUUKA
機動戦士ガンダムSEED
17
RAGE OF DUST SPYAIR
機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ
18
Meteor -ミーティア- T.M.Revolution
機動戦士ガンダムSEED
19
月の繭 奥井亜紀
∀ガンダム
20
サイレント・ヴォイス ひろえ純
機動戦士ガンダムZZ
21
オルフェンズの涙 MISIA
機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ
22
RHYTHM EMOTION TWO-MIX
新機動戦記ガンダムW
23
DAYBREAK'S BELL L'Arc〜en〜Ciel
機動戦士ガンダム00
24")
StarRingChild Aimer
機動戦士ガンダムUC
25
DREAMS ROMANTIC MODE
機動新世紀ガンダムX
26
STAND UP TO THE VICTORY 〜トゥ・ザ・ヴィクトリー〜 川添智久
機動戦士Vガンダム
27
Gの閃光 ハセガワダイスケ
ガンダム Gのレコンギスタ
28
ignited -イグナイテッド- T.M.Revolution
機動戦士ガンダムSEED DESTINY
29
Resolution ROMANTIC MODE
機動新世紀ガンダムX
30
LAST IMPRESSION TWO-MIX
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz -特別篇-
31
クオリア UVERworld
機動戦士ガンダム00 -A wakening of the Trailblazer-
32
WHITE REFLECTION TWO-MIX
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz
33
MEN OF DESTINY MIQ(MIO)
機動戦士ガンダム0083 STARDUST MEMORY
34
FLYING IN THE SKY 鵜島仁文
機動武闘伝Gガンダム
35
Believe 玉置成実
機動戦士ガンダムSEED
36
trust you 伊藤由奈
機動戦士ガンダム00
37
Trust You Forever 鵜島仁文
機動武闘伝Gガンダム
38
アニメじゃない〜夢を忘れた古い地球人よ〜 新井正人
機動戦士ガンダムZZ
39
いくつもの愛をかさねて 岩崎元是
機動戦士Vガンダム
40
ニブンノイチ BACK-ON
ガンダムビルドファイターズ

到而家都唔明 點解成班人要陪埋條橋一齊自爆

一首eternal wind 屌打全部seed + seed-d 嘅歌啦

台譯

徐若瑄首moment

可能人材唔想走呢
你代入香港情況就明，大把人有bno之類都唔想走，想打到最後一刻

又冇人叫你比

佢哋未配seed已經係大牌/當代上緊位

炸左個設施唔畀地聯用好正常
但點解要連埋D人一切自爆，架艦載多十幾個都應該唔會無位掛

Turn A喺我心目中真係神作嚟 但係呢邊人氣好似麻麻地

叫劍衝硬係怪怪地

好後期之後先知係徐若瑄

超正!咁多系列最正SEED!

子安武人 三石琴乃 桑島法子 石田彰 保志總一郎 關智一etc
哩堆本身已經紅啦

好痴線

如果咁比 seed d直情係比幼稚園睇

覺得武鬥傳都正，又係聽到起雞皮

我聽到都會起雞皮，其實係咩原因？因為懷念？

zips

暴露年齡都要講句 係我年代

就係要你覺得佢地自爆死好慘 其實seed 劇情係唔嚴謹
爽度做到
seed d 直頭係暴走 講唔贏議長就打
基拉兩邊打殘兩邊唔幫啦 但又維持唔到佢所謂和平
淨係唔准兩邊郁手 邊個郁就打柒邊個
細個覺得佢好型 大個再睇第二次心諗佢都幾自大 想點就點

Shinn 憎莉古絲憎到仆街

一齊自爆好似得啲阿叔政治家，技術人員大部分走咗佬/上咗卡嘉連隻艦

炸左個基地姐, 平民無事掛

無有經驗既大臣輔助卡嘉連

聽下算啦唔係好想係度討論劇情
一陣又引戰

基本上基拉渣自由，衝落地球救大天使號嗰一幕
一定忍唔住要射

seed d remastered重要將個劇情改得再差啲
真係服咗佢哋

P.S. 唔明點解重會有人話基拉因為唔想殺真所以部freedom先俾人打爆
明明impulse個駕駛艙就係嗰個位
重要小說寫到明基拉知唔夠抽要殺佢

仲有find the way都好正

其實呢首都好好聽 ，好似冇人講

呢首直頭無敵

徐若瑄係原唱？

煲緊, 就嚟煲完, 我覺得係上太空先開始緊湊少少

中島美嘉神一般嘅存在

神枱級啦石頭子安呢堆

最好笑既係觀眾睇唔明Lacus講乜
連Lacus聲優都話唔知自己配左既對白咩意思

應該係話啲有"經驗"既大臣到頭來都唔願意幫呢個o靚妹

呢個真，不過又好難估到打得贏第一場仗，兩年後又會咁快會第二次危機

食開屎？

依加係但當年未係

一播就諗起係格納庫準備出戰 熱血到

係呀 我回緊上面講話呢堆宜家收哂皮果句炸

TURN A GUNDAM

月之繭都係神級

River

百貨應百客姐 我夠覺得seed destiny劇情屎啦

我愛莉古絲

Na na ru na na ru

你要同seed destiny比turn a一定神作㗎

日本啲歌手唱live真係好好聽

有一説一，seed劇情係垃圾
不過歌真係好聽

池田、古谷、廣志（rip）高木涉算唔算

咪出黎搞爛曬啲片就得

淨係呢首已經贏晒seed咁多首

計返係咪14歲就出歌

如果你睇返根本就係賣歌
啲歌都癡曬線 下下落重本

聽過 08 未
聽完seed可以收收皮先

T.M.Reevotion

上YouTube 聽佢唱現場，好聽到震

當年都係一線 wing 頭d

名你都串錯重要大字

香港有送禮勤

我一開波覆講撚咗imo 你就話我食開屎 咁我高攀唔起你啲口味 惡撚到 同埋我係因為呢個post講緊seed destiny我先拎嚟比下

你其實睇返日本差唔多個個都搶得好穩陣

Life Goes On我鐘意

係 仲有配沙漠之虎條女

總有你d柒頭入黎比比比 懶優越咁

首Reason真係世界級，百聽不厭

其他嗰啲一定會出現
但係呢首好少見人提

最犀利嘅係唱live都可以咁好聽

子安淨係諗起佢配dio同御大將嗰種聲

find the way係幾尾機

故事垃圾
歌好撚正

曉之車？

亞斯蘭：Kirraaaaaaaaa

君は僕に似ている有播

因為x turn a搞到成個高達ip低迷，seed其實用咗好多資源谷出來嘅新世代番身之作

SEED

傷到你自尊心唔好意思囉

Seed真係月經

好淒涼嘅感覺，好似真係打完仗嘅歌咁

歌黎講 最鍾意seed

T.M.Revolution

頂, 真係唔知

歌黎講我只承認

申利唔睇高達

呢首正

Trust You好撚尾機

歌真心一流，劇情低能

劇情都忍佢
屌你啲打鬥畫面無限重複屌佢老味閪咩

第二季真係最差之作都不為過

有youtuber講過因為繞之車實在太好聽
令人發覺唔到卡嘉蓮老豆自爆奧布係幾咁仆街

點解無人提深海之孤獨

好多歌都好正
但啲劇情

第一次聽
好撚鳩正

記得當年話福田呢條友見W走偶像劇路線呢個係潛力,又留意到原祖高達啲背景設定有意思,所以先整左seed呢個合兩者長處嘅成功商業品

[/]
你唔識睇定咩？

00好多首都好正 op同ed仲有聽 不過最鐘意劇場版插曲同ed

證明你睇唔明00想表達既野

好多都好好聽
但特別有幾隻比較好

1.STARGAZER～星の扉

食完seed-d啲狗屎劇情再睇stargazer
第一個感覺係：嗯，啲高達感覺終於返晒嚟

2.遠雷 〜遠くにある明かり〜

以前入親機鋪見鼓機長期係人氣NO.1

後來先知係seed-d特別篇片尾

3.vestige ヴェスティージ

TM好多正歌唔需多講

但呢隻應該係seed入面最鐘意一隻

部曉俾左失憶大叔冇交代已經唔知做乜

High and Mighty Color

依家根本搵唔到好似gundam seed呢d咁高質既動畫

屌喇媽複活穆叔做乜撚呀
垃圾劇情

歌就話啫
啲劇情垃圾到

W同G笑而不語

希望基魔尼妖快啲死

u唔識野

大人一定要睇破滅之魔劍
睇完即刻童真破滅

如果鐘意背包既機設既話 Seed d機係靚

細個睇係好型, 大個睇基拉係仆街黎
成個人好虛偽, 係seed開頭殺人殺到成手血先黎講和平大愛, 比綠帽人戴之餘仲削人棍滿足私慾, 削完人棍部機咁高空跌落黎咪又係要死, 就算唔死都可能比敵人俘虜
仲未計佢用o既機體都係粉紅惡魔偷返黎, 要講佢做過咩衰野真係大把野可以講

moment reason
不過d劇情真係麻麻 ms一槍就可以射爆架幾百米長既戰艦
人棍魔王又成日開掛

前排睇完見到奧布自爆同香港依家好大感觸

我女神Cagalli

喺太空比人炸撚到頭盔都飛出嚟
都可以唔死

當年已經咁講
不過嗰時會比人圍攻

自己好多製作組訪談公開之後
而家已經無乜人敢幫seed 系列護航

其實前半換裝嘅突擊係幾好睇去到有部自由後就開始亂嚟

*自從*

綠帽呢樣真係罪無可恕，仲要兇返人轉頭
個四眼仔

冇錯
一開始吹自己國家中立，私下勾結地球聯邦整高達
又用國庫啲錢整部曉，啲平民完全唔知情
最後自爆根本畏罪自殺，正一千古罪人

宜家先知

UVERworld 首qualia真係正聽到眼濕濕，有種好不可思議嘅感覺

同好有一條playlist就係seed seedd d 歌

識睇一定睇埋呢套SEED 3

邊有綠帽, 條女一路都無受佢溝架啦

到底卡嘉蓮同阿斯蘭係想點

平均質素好高
但首首都高
搞到冇一首有代表性

卡加蓮個兩首都好正

不如咁講
哩套本來旨在商業化賣週邊
劇情作畫製作組完全wfc

部機爆炸好少野,基拉中埋創世啦都未死,真正不死男基拉先係

認同，仲要當正自己係受害者

因為係梶浦由紀作既👍🏻

Sick貨
呢個channel 成日都睇聽

空境啲歌

首首都好聽 呢個真

cls 40隻有6隻都係Seed/SeedD 其實勁到on99

Freesia

殘體字？

個玉置成實去左邊

本身呢pat 夫婦就紅啦， 坂本真綾更加唔洗講

知錯啦 唔洗再講 對唔閪住
祝你含家美國人

希望之花

seed d歌真心好聽 反而你搵一首唔好聽仲難

套嘢真係大部份時間都唔緊湊 但係好鍾意角色嘅刻畫 羅倫其實好夾心餅 我好鍾意呢種喺兩個立場遊走嘅角色同埋啲機體我都好鍾意 細個覺得好樣衰 而家又覺得別有一番風味 呢排都買咗隻MG Turn-X嚟砌

阿斯蘭雖然係on 9 d 無乜主見，但應該係成套劇食得最多女個一個

奧布公主、真假粉紅妖女、露娜瑪利亞姊妹丼

呢首live

G係最正既高達動畫，但成日比人話係膠作

剩係講好聽程度
kokia呢首點睇

find the way 好正，聽到超舒服

戰鬥男兒

依首好有味道

kokia本身就屈機

真
重係第一套有廣東話歌

Seed 啲歌多到呢，op ed 仲有好多角色歌， 入mbon 入到我手軟

我都係

食完一手，再比人食二手

寧化飛灰不作浮塵啊嘛

下。。。seed 本身聲優都係好撚重皮
邊個收皮。。。
搵夠退休 就可能係

阿斯蘭最尾又著返奧布軍服

星之扉+ 黑底白字cast list 正到

Reason, life goes on 係幾好

依首我自己最鐘意

呢首係seed特別篇 都係咁好聽 好癲

Remaster冇咗明明幾好聽

成套嘢好有真實系feel
因為seed d太狗屎

age 無 慘

realize 好正

命運計劃幫阿西姆 認清自己一定做唔到 x rounder
之後 迷茫左一輪再跟番命運計劃建議做超級駕駛員

Meteor 好正

Seed系列鐘意Life goes on算唔算口味獨特？

不過綜合所有Gundam 最鐘意都係星之扉

00啲歌都好撚正
trust you有人貼咗就唔再貼了

深海之孤獨基拉

尼首同埋find the way

所以成隊大天使號得娜塔莉死左
福田條傻唔爭在復活埋佢呀笨

CV問題 一定會死

我發覺當迪安娜女王係主角嚟睇觀感會fit啲
機設方面Turn A同Turn X係正, 其他機就真係麻麻

我結婚果陣有揀呢首播

女王後邊真女主 我真係麻麻地二小姐啲性格真係
唔計兩部Turn 都係得黃金斯摩睇得下 其他就算啦

識野

八婆

400幾首，btw 佢角色，故事，機體好似全部都入唔到榜

Invoke
Wings of words

Seed系列全部都鐘意，根本冇一首難聽

正宗臭G咩人都上過

我以前瞓覺聽呢首歌

以前唔留意
原來娜塔莉 芙蕾 史薰拉係同一個人配

問過00未？

最近係咁loop正義執行

已經唔記得劇情
係唔係佢條仔死左之後就暴走
好似仲捽碟？
細細個睇好撚激

係破滅之花

識咩吖你 呢啲女先最正

你與我相似都好好聽 尤其是第一版seed d林尾嗰幕神插入
利申 希望飛鳥真贏

死左老婆了

尤其是第一版嗰度神插入 但係之後要加新劇情 變咗另一隻歌就覺得冇咁好睇

石井龍也係咪以前米米 Club 果個?

一黎就出最好聽嗰隻冇得討論喎

最中意呢首

you find the way

好多人結婚都播e首歌真係勁屈機

勾二嫂仲要咁撚臭串

對唔住囉

係咩我一直都係以為係基拉唔想殺先讓左真，但真係想殺佢所以先贏

唉
FICTIONJUNCTION YUUKA
SEE-SAW

ED歌有排J

原作結局係會唔會有懶人包

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

細路仔先要比嚟比去
明明全部都係回憶
兩套嘅歌都好聽唔得？
又冇人話seed啲歌好聽啲
唔好衝出黎啦

果時 download 返嚟話主唱者叫 Vivian &... 後來先知係佢，一直冇留意佢發展，原來去咗日本仲有份唱高達，勁！

俾我揀
我都揀水の星へ愛をこめて係第一
反而月の繭排19有啲意外
以ED嚟講
呢首應該排好前

超級系 男人浪漫

起雞皮好大原因係童年回憶

iTunes 搵唔到，勁好聽

明明阿爺 同老竇d 角色性格幾吸引

人設最鍾意TA
最特別

基拉會唔會太型

我覺得00第二季絕對比得上seed

應該係今年live
仲係咁正

十零集又出個總集篇

find the way中島美嘉
Ending播睇到喊出黎

seed劇情都算ok啦
seed d 弱智啲啫

基本上budget 去晒啲音樂到

炸還炸留番自己或者高官條命啊

外傳stargazer首星之扉都好尾機

一開頭就講中東內戰
小朋友就真係唔會明

ED2 River我好鐘意 啲歌詞勁唏噓

UC第六七集 都好深刻印象 尤其巴納吉同利迪互衝嗰首歌

op 同 ed 平均嚟講係 gundam seed 最好
配樂我就覺得係 00 最好

係
但有啲人死都唔肯接受機拉唔夠抽
remaster為咗迎合佢哋cut走咗真好多幕

seed ed1真心正

第二集ed搭埋大天使號第一次出嚟哥幕

「還」返個主角位俾基拉丫嘛

呢幕？

啱啱出新歌 超人Z ED

好似福田一開始都唔想
但路人真個人設真係好乞人憎所以要拉翻基神出嚟救成套

agree

登登登登登登登登
(OP1 開頭)

起碼唔虛偽先

好好奇佢轉着衫Style究竟係人地建議定係佢自己深思後求變嘅決定?

哥陣仲傳鈴村比啲on9 fans恐嚇 一定要基拉出嚟先肯收檔

歌post變聲優post Seed永遠離唔開嘅話題
阿斯蘭個聲優最近個套gundam都出番黎

btw, seed嘅歌真係好聲 聽咗咁多年都唔厭

露太多唔播

討論關於seed嘅歌真係月經post黎，但每次都仲係撚多人講可想言之佢啲歌真係好成功

笑到仆街

機體型 但故事垃圾

好正..........

首首都有聽

平成三部曲(GWX)三套男主角嘅CV都撈得好好
配最爛個套(X)嘅高木涉仲要涉足好多唔同範疇

有d巴絲鐘意簡潔設計就麻麻地seed機設
但我最鐘意命運

第一關

同5:52首歌都正

同意

呢個真聽左十幾年

星之扉真係世界級 歌好聽 觀星者劇情都好正

有幾何高達嘅歌係唔好聽
uc 平成 00 就算去做gbf無窮且無盡都大把好歌
仲要差唔多首首都係世界級
點解次次都要講到高達歌就只係得seed咁

夠哂pop嘛

只能夠講
梶浦由記太利害啦

好撚憎奇那

係
個動作同打伊撒古一模一樣
但最後真係劈落去

屌你老母臭閪基拉大和 細個睇完嬲左勁能耐

因為要讚seed就要搵歌
不過seed既歌量真係多

中學成日玩sd高達online

屌你條八婆殺左幾多人呀
痴線大哂咩

呢個真

我搵左好耐都搵唔到

當年打PS2 連合vs札多 同fd對戰
大家死剩少少等到得番30秒
出呢首歌先再打 好撚有feel

但呢首真係屌打晒所有歌
戰後果種平靜 首歌peace到震 聽到起雞皮

聽到頭幾粒琴聲 當堂打左個冷震

只可話模造左新一代既對高達喜好
對我不是十幾二零歲，劇情同歌都相當mk

我諗起kururu

打仗殺人幾咁閒路人真仲要殺唔死基拉條柒頭

屌打你個屌打

單方面屠殺平民叫打仗
唔五馬分屍條癲婆益佢啦

深海的孤獨成首都講緊C丁娜
其實可以同OP比,但可惜唔夠出名

仲有首op4
00去到收尾果段越來越緊湊
首op4好襯d劇情 再加佢d畫面都好襯

鐵血首ed4都好屈

唔知點解REMASTER換走咗FIND THE WAY

佢都係受害者黎好想睇佢同真最尾一齊happy ending

勁sad

可惜隊野散左

機戰Z 個IF改寫左,我當佢happyend

真
其實首首都好聽 所以好難揀

歷代強化人
好似無一個有happy ending
好似得港豬沙慈條女？
近何況 seed d
係抄 gundam Zeta 路線
阿斯蘭等於馬沙
阿寶 等於基拉
路人真 等於嘉美尤

葵蕾去左主天使號同娜塔莉傾過計 完全聽唔出係同一個人配

努實講真係唔知SEED係屬於我個個年代童年回憶美化左定點
d歌真係好撚高質

佢地成日搵d唔太出面既band/歌手
唱d超好聽既歌 帶紅左佢地
但係過左熱潮之後佢地就開始慢慢捱唔到
其他有好多都幾有料

當然都有d歌手本身已經好紅/出名

GUNDAM 00 OST都係世界級

invoke

成日聽vestige好撚正

其實呢首都幾正,但remaster就無左

宇宙嶺域裡遨翔

樓豬識貨
咁多頁始終見到有Life goes on出現

ED黎講真係正

呢首呢本身係YouTube好難搵到
因為冇人放上去
我都發現冇乜人知邊首
其實真係首首都好撚好聽有病

商業神作
所有野都好撚完美，除左劇情

同sony完左約之後要深潛過冷河...再簽新公司後d歌路改在又唔好聽..

seed destiny真係勝在有咁多咁撚正嘅OP同ED
睇劇情真係食得屎

呢個真
其實冇得咁樣講
其實好多以前啲動漫都係俾細路睇
係時代開始進步啲人追求動漫都追求有啲哲學
但係其實你真係比較返啲動漫呢
如果依家啲動漫要做到好似佢啲歌咁樣呢
都唔知要落幾多錢
嗰啲歌手又有啲出名嘅 中島美嘉都有
而家要做到咁天價啦

根本上你諗起呢
就只係諗起啲歌
啲劇情唔係重點
不過其實都唔差嘅小朋友睇都OK嘅 幾舒壓嘅

中島美嘉有首歌都好好聽

其實佢其他歌我都有聽
Prayer好似唔是gundam op但都好撚正
後尾啲歌就開始奇奇怪怪

有咩聽歌app 有Gundam 既歌，用過joox 同Spotify都冇

我呢啲老c忽係成日聽...

Find the Way
結局嗰陣播呢首催淚到

我都係由seed開始做左佢fans隻隻碟都有買,完左約之後轉韓風搞唔掂

新歌咩名
當年好中意聽佢首reason 同 realize

我仲聽緊 find the way

Fit

呢個版好似好聽啲

哭撚咗成日

有徐肉酸唱好聽D

音樂依家野本來各有各好，

中國網民喜歡強調自己鍾意既歌曲比你好，爭做世界第一

駁你一下無非都係想打擊你自信熱情令post 自動沉底

或者引起罵戰轉移視線令討論質素下降，減低注意力

density第一集已經講左成班人才去左殖民地幫手整高達

connect the truth

Connect the Truth
不過首歌麻麻哋

08係好聽，但係seed首首都係演奏級

見到中古店有仲要300羊

依首外傳歌曲講左戰爭殘酷

見依首好似冇乜人提起

另外Gundam W d歌都好正

等深海之孤獨好耐啦

好撚正，最終決鬥感覺。好熱血

あんなに一緒だったのに
曉之車 水之證

view數決定

係上曬神檯啫

當年已經係一線啦

呢幾年好多人搵佢配變態

tm revolution

同埋以當年既製作水平黎講seed啲畫風算靚架啦

唉，好想聽星之扉既love

呢個出場加埋首歌真係無得頂

佢個seed劇場版9up左幾多年

基魔外傳兄弟

find the way我鍾意南條cover版

梶浦由記

奧布保護唔到佢地，個個逃難走去plant

有無人記得突擊自由第一次出擊果首歌叫咩名？

我聽cd 版

二十年後: 你膽敢違抗擁有巴力的我?
一樣咁mk

life goes on真心正

wiki 睇福田做完seed d之後都係得套天使與龍之輪姦，之後就冇job
咁佢點生存

Spotify唔齊但係有playlist

訓街

好似之前有人數過亞斯蘭喺seed叫過幾多次基拉個名

上年嘅新聞 係咪想趁20週年撈一筆

我就聽歌嘅

d歌好撚正,但op d動畫好垃圾,首首都差唔多,d畫面係咁重複
00就歌同動畫都做得好好,整體好d
經典 trust you

唔反了

呢套又係

復活都算，點解搞到佢變左戰犯

所以seed重製版del左頭盔嗰幕
不過見到佢同艦長喺seed d可以有情人終成眷屬都唔錯既

反而覺得首首都好代表到

個陣學生無咁多錢，不過幾隻大碟同Concert都有買齊
以前成日睇佢淨跳舞版嘅Ver好正
隻Make Progress 2nd Concert都唱得好好
Forture Shinging Star You Dreamers 都好好聽

Lm

呢套起碼唔爛尾，呢幾年太多爛尾機人片

佢都無面返札多軍啦

I can feel your heart in emotion
Deep down in your mind and passion
Life goes on and on
We love each other in the sunless abyss

除左歌同Game正（為現今GVG系列打下左基礎）
真係無乜野好

SeedDestiny個背景其實set得好不過中間變左中二劇情

穆叔先係仆街嗰個又要stellar上返戰場渣毀滅

仲要係即場配曬兩個角色，無分開錄

仲記得ex偷偷地係yahoo bid左隻簽名版比我

stellar根本唔係一個"人" 直頭係list做工具黎, 點會珍惜

因為佢渣住部毀滅高達屠殺平民啊

舊登有個會員turnA 買曬成屋都係turnA 模型

呢邊人氣唔差架

唔多bug 正常收尾+少甜，算收貨

好少見人提咁

都唔知邊個帶起先啦

係咪呢首？

聯合vs扎多

聽完想睇多次

最近先知係徐若瑄唱。

佢去咗邊？

仲配埋一份添沙漠之虎個女朋友

00 點解冇人講Ash like snow??

anew!!!!!!!!!!!!

之後卡嘉蓮係density第一集想接番佢地

我係plant彩佢都傻

之前做舞台劇多, 最近幫超人唱op

回憶返哂來

所以開頭咪比班奧布走狗奪權
根本唔應該玩攬炒

唔係樓上講我都唔知

wings of words

其實00第二季劇情都幾神棍

最新係youtube禁下禁下先發現原來佢都有唱OO劇場版呢首插曲，果陣聽到把聲已經好熟又Up唔到係邊度聽過

2003年年初與搖滾樂隊SIAM SHADE的原成員遠藤一馬組成組合Vivian or Kazuma，並發行單曲《moment》，此單曲為動畫片《機動戰士鋼彈SEED》的主題曲，同時徐若瑄也擔任了這部動畫片中アイシャ（艾夏）一角的配音。

做埋沙狗條女嘅配音

喺Apple music搵唔齊啲歌呀

自由初登場救大天使首bgm真係世界級

G 點會唔正呀

康多囉哥胡傻

Life goes on 強烈推薦

機設膠
風車高達 鬥牛高達 斑馬高達
嗰四子嘅機設我覺得都係麻麻

SEED remaster版呢首ED又係好正

thank you

好好睇 強調人文精神 情願議和都唔想殺人

我由小學鐘意到而家都十幾年
首歌本身melody 已經好好聽，好舒服，再加埋中島美嘉把略沉而有磁性嘅靚聲真係一絕

仲有歌詞真係好有意思：基拉同阿斯蘭兩個十零歲嘅細路因為各自嘅原因被迫捲入戰爭（基拉為咗保護朋友，阿斯蘭就因為老豆係議長），過程中既迷惘又無力，被迫同自細認識嘅摯友廝殺，又不斷失去重要嘅人（拓路，尼哥路，佩莉etc)，唔知自己為咩而戰，只能夠不斷帶著疑問上戰場

到最後大家都搵到自己嘅意義：

基拉為咗從戰爭中解放出嚟（從自己到身邊其他人，以至到所有自然人同新人類）而戰，亦即係為「自由」而戰（轉揸自由之後連係阿拉斯加大爆炸嘅時候連敵軍都拉住想救走就知）

阿斯蘭就直接問老豆為咩而戰，老豆答佢為咗殺晒所有自然人，阿斯蘭聽完之後認為同自己所相信嘅「正義」完全相反，於是決定背叛老豆幫基拉手

（Seed 嘅時候高達名都改得比較有深度，反觀seed d 乜撚野叫「突擊自由」同「無限正義」on99咁）

Find the way 一曲就正正係echo返呢種心境：即使身上幾多傷痕，即使幾迷惘，即使幾悲傷，只要憑著愛，一定可以搵到路前嘅光，搵到屬於自己嘅道路

細個嗰陣已經深深被震撼到大個睇多幾次先慢慢了解到呢首歌嘅含義

尤其是最尾一集打到完場嘅時候一路聽莉古絲鳩up一路播呢首歌，自己諗返起50集入面發生嘅事，去到最後Dolly搵返基拉，真係好感動

最後貼返條link俾大家聽下

佢好似係都有唱prototype

btw次次聽劇場版首歌都諗起熊仔

中島美嘉真係好適合唱呢d淒美歌
仲要佢本身嘅經歷都好慘
好似呢個live真係聽到眼濕濕

呢首我都好鐘意

成套野最正係d歌

型撚到

元首點會無位

命運高達個名都改得好好
新世代Zaft 最強駕駛員 Tragic Hero 拎住當代最強既機體
都打唔贏用禁機既 Perfect Coordinator 基狗
命運在我手 都打破唔到輸在起跑線既宿命

z連bgm都好撚有feel

有冇人同我一樣鍾意突擊多過自由

seed 嘅劇情係算ok，接受到嘅
seed d嘅劇情就真係cls

兩季嘅高達，其實真係幾靚突擊高達都可以玩到5款mode。衝擊高達就可以玩到4款mode

佢豬比seed左既阿斯蘭姐 ce最強

真係神棍
當年集集都係邊睇邊屌
然後等hero姐惡搞

係

焰之扉個前奏加埋開機聲真係好好feel

基狗勁定阿斯蘭勁啲？

Hero姐

阿斯蘭seed後戰蹟全勝 唔係基拉鎖血一早死左啦

但個意景

好多年後我先識梶浦由記(小圓同fate)
然後發覺原來我覺得好聽個堆插曲都係佢作
仲有當年機戰w竟然有find the way(得seed結局個一幕用), 個時set左做主角機bgm

仲要三個都死晒 桑島法子

當年連cctvb都播呢首歌

コネクトClariS

早幾個月有排好唔開心
開始係咁loop呢首歌
真係好好聽
啲詞又寫得好好

😘

中島美嘉聽唔到聲都繼續唱 歌手典範

識人真係想自殺但聽完放棄左

下隻準備打,但要後半先有seed機玩

有無人鍾意呢首

最近出番黎唱奧特曼Z首ED

完全唔明點解玉置成実會紅唔起

SEED 個個仲正

音質好獨特

一開始係咁設定姐
你睇依家remastered

真爆seed避開基拉嗰吓都cut咗
因為猶疑而被無限正義斬手又cut埋

本來seed d後半部份主角已經太屈機
依家覺得劇本唔夠差要再改衰啲
完全理解唔到用意係乜

好似話係卡嘉蓮個聲優得罪左福田之後cut鳩曬卡嘉蓮啲戲份夾鳩硬塞部曉比個人

我一直以為佢已經上左神枱級

因為唱功比佢好既大有人在

因為幫鈴村健一講說話所以比福田cut

好似冇人知？

但至少本來個設定係：
基拉：最強駕駛
真：僅次基拉
命運高達：最強機體

然後結局係兩個隻抽

最後出街變咗做基拉SM
重製版覺得真唔夠廢再改廢啲

當年新城市廣場成日播 果時係沙田番工日日都聽聽到嘔咁滯

之後去左做舞台劇, 有得閒有唱下GUNDAM歌同動畫歌
有時上下YOUTUBE D打機頻道玩Dead by Daylight咁

竟然有知音

prayer 我都好鍾意，仲有首day by day

後尾去到heroine 咁上下就無聽

估唔到有咁多人留意

一集seed 都無睇過，但係唔知點解首首歌都識

我有聽埋heart and soul, my way嗰啲

Gundam wing 仲正啦

魔鬼天使

曉之車簡直就是童年最愛！

我追到去 CROSS SEASON 就停咗
之後再留意返佢已經係去到白銀意志首ending - Vivid Telepathy

仲有首ash like snow同daybreaks bell都ok
不過trust you係正既

seed都叫差？問過seed d未

真
大個再睇多次seedd
屌你，明明有中文字幕都睇唔明講乜
一堆莫名奇妙嘅大道理

我個陣仲係到諗heroine首歌又唔好聽, 個MV又咁醜
佢本身都唔係靚, 但只係細個個陣聽開
變左好似信仰咁一直聽落去同變左盲目支持
但我相信個陣個個小學雞都係咁, 不過其實佢好多歌其實都好好聽

當年動畫一轉呢首ed 對劇情已經適懷左

個框都明既 但啲奧布果邊啲人既表情都係機械人咁

件台狗算數啦

始終覺得馬反 bl the time 最正

Invoke唔解釋咁多

屌呀
睇左十幾年seed 啱啱先知原來呢首係徐若瑄唱
仲要沙漠之虎老婆都係徐若瑄配
睇到我呆晒

芙蕾!!!!!!!!

綠川光

其實仲有芙蕾 + 拖爾
仲有一D無面嘅工作人員

其實梶浦由記真係好痴線
我睇動畫由細睇到大
細細個seed
到前排鬼滅 歌都會有梶浦由記同FictionJunction份
不得不佩服佢

大個睇番先發現佢係成個seed系列
最仆街既人

懷疑個post平均年齡30歲

小學個陣日日聽呢首 個陣唔識日文都會照亨呢首歌

記得唔知邊到訪談講 話基拉殺左議長之後 搞到個世界更混亂 本身議長係最有可能帶黎和平

以前細個睇個陣聽到find the way 覺得好正 個陣唔知點搵 過左一排先知原來首個叫find the way

不用懷疑

根本高達跟年代玩
新作自然多周邊多宣傳 當下既細路自然投入玩

駁回無效

師徒對決

艦長乳搖好正
開創咗新領域

其實配得幾差下
好棒讀feel

D BGM都係一絕
SEED都係佐橋俊彥唯一一套GUNDAM作品

Freedom出場首歌正到

咁叫無問題既我無野好講囉

路人真係嘉美尤？尊尼就有佢份

覺得自由開翼好型
話時話突擊爆過兩次駕駛艙，兩次坐喺裡面既機師都無死到

其實唔止三個，仲有基拉既親生阿媽同細個既尼爾都係桑島配，總共五個全部死哂

Gundam Seed真係一代人既共同回憶
一講起即刻推到廿幾版

一路睇都好憎依條女,但到佢死戈刻反而覺得佢都幾慘

我就憎粉紅惡魔

芙蕾大個睇返其實冇乜野

seed 啲模型長出長有

真心一問,點解咁多人都咁憎拉克絲,我只係覺得佢成日講啲聽唔明嘅大道理好煩膠

根本就係2000年後既gundam w

原來係徐若瑄唱主題曲

唔夠班基拉迷咁痴線
到依家都係死都唔肯接受基拉唔夠啊真抽

細蚊仔先鍾意莉古絲

性格問題 懶係善良唔射要害

唔關事
基拉後尾知唔夠抽已經改咗心態要殺佢
但都係輸

動畫都唔差(其實可能係Seed D劇情太廢)

seed msv係幾吸引 雖然後期機設走火入魔

無限換裝大法,都係贏到基拉其中一個條件
轉左命運反而殺唔到基拉
雖然對陣唔夠5次

好奇走去search隊組合Vivian or Kazuma啲資料
完全搵唔到，連wiki都冇開page

seed d=加美尤比阿寶同馬沙瘋狂修正

合作出一首歌咁啫

個人覺得seed destiny 好d

基拉輸咗之後班痴線死忠投訴
之後劇情就大暴走
重制版更甚

計埋stargazer仲有blu duel嗰個
所以係六個死曬
死到桑島接天使龍嗰陣要特登問福田firm左唔死先肯接

配個角色死唔死其實有咩關係

我諗當你配嗰陣你點都會投放感情落去
都想佢結局好啲嘅
何況死到咁樣都可能死到怕左

LOOP返SEED啲劇情先ON9

教主喎緊係勁

Prototype都係石川智晶喎

Shinn真係算鳩數啦，明明係個劇本描寫失敗，
走去怪個角色

Distance

Trust

stella死果首

BGM都好高質

呢兩首連扎PLUS成日播

戰鬥bgm，呢首我都幾like

未完全變態嘅子安

係鈴村健一同福田夫婦互屌
之後劇情先冇曬路人真姐

填詞唱歌都掂，多才多藝
駛咩拍寫真
真係星途咁差咩佢以前..？

碌左咁多頁終於見到有呢首

外傳歌完爆正傳歌

直頭慘到仆街
嗰陣時算喺日本歌后 上晒神枱
聽唔到聲點唱歌 點聽拍子
更何況日本不嬲壓力好大
都未自殺 仲要企返起身叫人唔好自殺

呢條友自己都有d中二病

是但啦都變晒自己人

00啲歌唔得咩

一開頭係唔想嘅但係打打下開始俾人打殘咪開始認真動殺機
點知就部機都虧埋

阿斯蘭仲好多作品

光頭AI

好正
細個睇佢跳reason 對波彈下彈下

其實點解自由係禁機

只係識聽 i love you i trust you

呢首真係好聽到痴撚線

今集阿斯蘭好慘
btw 雖然福田當年真係抵屌，但套build diver re-rise解凍俾佢做番分鏡，天王七即刻大賣，比對番佢用好多SEED既戰鬥分鏡方法，十幾年前用到宜家都係一樣型到爆。

Seed 設定好似禁左核武
但自由 同 正義 都用核動力

但其實關唔關機體差別既問題，當時Freedom就係Seed劃時代既作品，但去到Seed D都幾年後

好似話astray個主角有幫Kira整備部Freedom
佢話打完天意部機輸出係差左
待FC

有咁難明咩？

啲op mv仲世界級啦 以前剩係睇op已經扯哂旗

好耐冇聽見佢 歌都唔知仲有冇唱

其實命運都係

一開始聯邦已經用核武炸plant囉喎
係之後用咩粒子令核能無效化

好似叫咩血色情人節個陣，聯邦用核彈射爆左一個殖民衛星，就係阿斯籣老母死個個事件。

之後，PLANT就掉左大量中子干擾器落地球令核能無效化。

係
但seed之後停戰
簽左條約大家都唔比用核
seed d入面根本大家都唔撚理

佢把聲咁正但又唱其他歌真係SOSAD

依個都係令到自由復出
有壓倒性力量的原因之一

SEED後面都唔撚理啦，札多整左兩部核能機、聯邦開始鳩射核彈

SEEDD就可能係停戰之後會傾過晒D野掛? 但SEEDD 好似除左命運同傳說之外都無用過核能?

係seed最後停戰 先簽約唔比用核
所以seed時期緊係唔撚理
地聯用核武 札多用創世 又整左兩部核ms
但seed到seed d之間就簽左約
條約禁止MS搭載核引擎
同時限制各國MS數量
所以一開始先至研發Impulse換裝系統

但到seed d後期 邊有人守
你札多唔整核機 比莉古斯黨打爆都似
雖然都係打爆

所以議長咪WFC佢

中島美嘉依家病Q左，已經唱唔番LIVE咁濟

我覺得堆bgm神過堆歌

歌同戲嘅版權要分開買？

都可以咁講的唔整新機比人秒殺都似

個on9 卡嘉連仲屌議長整乜鳩高達
話乜鳩強大力量招來仇

屌你老母殖民地上一季俾人用核彈射左幾次
你奥布做緊乜？咪幫地球聯邦整高達

嗰卡嘉蓮又唔係勁
渣乜野曉高達
部野貴撚到仆街架

你老豆同成班高官自爆
（同埋成班高官死左 咁奥布走唔到既平民點算？
（大佬藍宇宙D人係cls架
（唔通奥布人民齊心合力拎把AK打爆突撃達加？
但卡嘉蓮又冇料冇能力
班奧布走狗自然可以上位

基拉仲要扮型劫婚帶走左卡嘉蓮
奥布走狗上位做渣fit人係一定會既事

奥布俾殖民地打
卡嘉蓮先番黎
仲聖人mode屌奥布唔中立 國家失去左理想同死魚有乜分别

問題咪就係你老豆同成班高官自爆
你卡嘉蓮又冇料但又死要做高官
有事嗰陣就走佬係永恆號食花生俾D奥布走狗上位

所以而家奥布又俾人打
完全係抵撚死
CE世界最新發展好似係粉红女魔頭上位後
世界繼續大戰 （明天）
有幾個勢力忍唔到奥布咁臭串 一齊反枱打柒佢

為左藍色清淨既宇宙
第一個炸爆就應該係奧布

做咩事，呢幾日我都心血來潮係咁搵緊佢D歌，有咩誘忽然因集體懷舊

阿斯蘭叫基拉多啲定鳴門叫佐助多啲？

係幾多既

基拉叫阿斯蘭多d
定甚也咩羅多d

題外話，想知有咩聽歌app係多日本動漫歌

有冇料都好睇佢家勢力
不過佢全家死晒都算，跟亞斯哈家族搵食嘅高官又一整死

seed d次次開會都係佢自己一個人打全場，其他全部都係優拿家嘅人，同佢親嘅應該得祁蕯卡同曙光社部份人+大天使號，呢啲全部都唔可以插手

如果佢老豆唔成班自爆
又或者基拉唔劫婚令卡嘉蓮走佬

至少可以牽制下
又或者令優拿家冇咁明顯咁賣國

曉之車係好感人呀
结果咪令到奥布D平民死既死 走既走
完全冇諗過奥布D平民

奧布幫一個用核彈炸鳩殖民地既cls大西洋聯邦整高達

之後殖民地都幫手收容奥布難民

結果卡嘉蓮一句多謝都冇就想拎埋D奧布人才走

真想斬鳩卡嘉蓮唔係冇原因

river

大波芙蕾

你係咪有少少過份解讀

爆炸又無炸住人D區，佢炸左兵工廠個D位渣麻，做乜9
同埋開始打仗之前，已經叫人走啦好似

但佢老豆個班因為係左膠，所以，要好似好型咁死 同埋更加合理的解釋係劇情需要

咁易走 真 就唔會含家剷la

D高官子女好似卡嘉蓮咁未有特權坐最先進既戰艦上宇宙走lol

自問都有少少

但見到卡嘉蓮政治手段又唔得

渣MS又廢過人

但又要學人做高官
仲要渣部好撚貴既嘵
（淨係曉個反光束裝甲 已經可以整幾十部M1

就火都黎

咁佢拎機嘅時候都唔知有部咁嘅嘢嘅
冇機用用住先啦

Wing正啲喎

小圓

有冇出大碟 想買黎轉flac

咁唔否認但真含家鏟個陣都未必一定係自爆個日黎，ANYWAY，唔明點解佢地全家會去打仗個邊行

屌!!Sad撚到

真含家剷個日部自由已經係上面打緊

仲有因為D平民本身就係個度搭船走

走緊去個陣部自由係附近同3小強打

結果真全家食左自由全彈發射同三小強打既流彈死撚左

唔係真全家走去自由度食花生

係部自由同三小強走左去個平民徹離點附近玩火力全開激情對射

罰你去重睇seed density第一集

自由同正義黎打左幾日架，打左兩次

第1次成功擊退對方，第2次先自爆

世界級九唔答八op

午若啲歌都真係世界級
利申 短短一日已經令我成為打手

你講一句，我將佢變成音樂

咁第一季卡嘉蓮就係個啲毛都未生齊學人講理想嘅人
第2季初頭就係個種想為國家向現實低頭但又唔想放棄理想呢種
呢D左右唔到岸畢嬲就最多事煩
而且啦 你話佢想拎啲人走 倒不如佢唔明點解自己啲國民要走
難都避完點解唔返屋企 佢係無諗過有真呢種人
不過咁佢老豆都講黎唔切教佢要佢自己慢慢學
題外話 其實都無話咩幫唔幫 係地球你邊有可能唔聽地球軍班友講
所謂中立根本唔可能
一係就好似老豆咁自殺咁咪直到死個下自己都係中立
不過歷史都出現過唔少寧死不降嘅人
如果真係要講 在位嘅同平民諗嘅根本就差好遠
本身個劇本就作得戇鳩浪費題才 咁認真都晒氣

佢咪又係比人迫做軍人
本身都無心從軍 同 00沙慈咁上下
咪又係和平撚突然比人拉咗入戰爭見證各種慘事想逃避
只係SEED佢才能高先可以做到咁誇話面邊打邊講和平
不過個世界本身就咁緊張 事但都開下戰 獲獲都大野

反而我覺得嗰劇本幾好

你細過睇同大過睇完全係兩方面

細個嗰陣覺得人地又型 基拉龍傲天好勁

大個左再睇 就會發覺依D口講和平

大大聲聲話明天

實則上根本係恐怖份子

唔聽我講就開流星號打柒你

不斷偷軍方資料

收埋部違反停戰條約既核能高達（自由）

仲亂咁介入戰爭搞到成功放生第二季個痴射佬上月球開鎮魂曲一炮射去殖民地

最後仲令到CE世界繼續大戰

但只要你生得好 識唱歌

就冇人屌你繼續上神抬大叫「明天」

好成功咁撚鳩觀眾教你凡事唔好睇表面

福田最強嘅分鏡技巧應該係用兼用卡
同佢啲OP分鏡一樣 味道由90年代cyber formula去到14年天使龍始終不變

YouTube music 齊

呢首不如もう何も怖くない、怖くはない 、當年配埋背景係不孝子講私は市民を守る、連邦軍の軍人だ！！！ 真係

所以之後seed d個重製版換走左呢首op

但好聽喎，新版係咪換咗做reason 定distance

今年中學畢業未?

當年日本播destiny果時已經係上網有seed睇片年代啦喎...

呢套野我記得配過嘅聲優個個都有意見
尤其是石田彰(阿斯蘭聲優)
響電台節目排名配過嘅角色，阿斯蘭係排響隻狗後面

點都唔夠議長仆街
shinn專出垃圾片,斷章取義

點都好過硬食命運計劃
你唔介入戰爭個結果就係調整者稱霸地球
自然人食屎做低下階層

btw肯定又會有人講命運計劃唔係強制係自願參與

d難民群眾好易受美好理想吸引
實際上愈美好既計劃愈多漏洞
要有好既將來就係要一步一步努力
而唔係要一個痴線佬諗個萬能方法出來
就咩問題都解決哂

當年用foxy dl... 屌出咗套h動俾我
從此走上不歸路

咩名

Seed Remasters 都有出路人真全家

你係咪記錯左突擊同神盾

私心，美嘉醬既find the way

換咗做突擊自由第一次出擊嗰首

撚係非強制咩
唔跟嘅國家一個鎖魂曲車埋去

真

1. 本身自然人已經係低下階層

大西洋聯邦成日捉鳩D自然人起軍隊設施 洗腦做強化人

再唔係就冇啦啦俾毀㓕高達大屠殺

2.

粉紅女魔頭唔介入左戰爭會令調整者稱霸地球

結果咪就係介入左戰爭後

戰爭根本冇停

拉克絲成日話既「明天」

就係CE世界繼續大戰

軍閥 傭兵堀起

奧布又被人圍

自然人繼續食屎做難民

你係一個周圍互相射核彈 地圖炮

隔幾日就開MS MA打去人地城市既CE世界

高舉理想「明日」繼續做難民好D 俾大西洋聯邦奴役你連低下階層都不如既奴隸

定係命運計劃下保住命仔生存重要D

自然人同調整者本身就係種族衝突

你覺得依D黎自基因上既不平等

有冇可能就咁高叫「明日」就解決到

重有命運計劃雖然係cls

但係嗰一個世界已經係算比較好既方法
（已經係一D地方試行成功）

重有如果拉克絲咁為世界着想

已佢能力同背後勢力

係绝對有能力一早入殖民地議會

而唔系停戰年代走私軍火

私藏違反條约既自由

偷軍方資料好似龍騎兵 光之翼

再直接渣流星號打鳩政敵再上位

唔好唔記得
拉克絲就係亂介入戰爭
先搞到第二季既痴射佬走到上月球開鎮魂曲
搞到殖民地死左好多人
拉克絲唔多唔少都有責任

第一季拉克絲仲偷左部自由俾基拉

结果俾三小強㯲住黎打

如果唔係正義出左黎

又或者基拉廢D

個劇情就變左拉克絲送反中子俾大西洋聯邦開核彈

唔好話咩拉克絲知基拉勁 所以冇問題

偷走再俾一個CE世界最先進 最危險既反中子MS係大西洋聯邦面前單打獨鬥

依個行為本身就好危險

你搞錯左一樣野
就係我從來無覺得粉髮魔女係好人
成套seed d入面根本無幾多個好人
好人個d唔係行行企企就係死得好快

自然人未有命運計劃都仲可以用自己國家名義試下爭取下
一開命運計劃就只有生存無生活
如果d自然人只係要生存唔駛諗將來
咁命運計劃的確幾岩班奴隸

係一個周圍打緊仗
隔幾日就開MS MA打鳩人既世界
唔諗生存去諗生活 將來
會唔會有太理想化

生活同將來係必須建基於和平穩定既年代先做到
依一樣就正正係CE世界冇既野

重有自然人國家既爭取
咪就係周圍俾自然人拎AK殺調整者
再唔係叫幻痛部隊大屠殺
再唔係咪開核彈炸人全家

係童年回憶呀

可惜個女冇政治才能, 呢個國家最後淪為粉紅妖女嘅武裝基地, 成為一個令世界到處戰火嘅"中立國"

正常 畢竟係偶像劇黎

老實講如果你單講減低人命損失呢點
命運計劃真係做到

但你搞到班自然人俾人壓係低下階層
佢地享受左短暫和平發覺中左伏之後
最尾咪又係會出來反抗個計劃
到時d恐怖襲擊可能仲激進

為左藍色清靜既世界

係奧布打 點樣突擊神盾

睇錯你講正義自爆
原來你講奧布大爆炸

失禮啲講 比你係CE你真係會咁諗?
只係計2軍互相開戰大玩核彈 大型炮 你覺得你生存到?
偷軍方資料成個世界3軍都做緊我覺得無咩特別
一部自由就咁敏感 咁收埋幾十幾部巨型MS又點計
定唔係用核就可以繼續用
最尾所謂CE大戰根本晒氣 個編劇都比人屌到為平息而鳩改
不過就常理諗就算邊個贏都好 你唔係覺得真係完到呀?
2邊互相大戰咁多次 再打杖根本就注定
射爆幾次殖民衛星又成座衛星送落地球地球都核爆2轉
唔係換下人就覺得解決到
就算跟議長個PLAN 唔係覺得所有人會突然聽話?
跟地球軍統治唔係宇宙班人會跟?
細過睇 呀佢就好鐘意點就點
大少少 其實咪又係為自己 唔想比人控制
到以家 健康碼殺到 人人監察 根本就議長計劃嘅起點
遲下就強制你唔比去邊做咩 只可以跟佢比你做咩
你真係想要咁嘅明日?

自然人平身已經開核彈 鎮魂曲炸人全家

拎AK殺調整者平民

仲可以點再激進

自然人同調整者個矛盾係無得搞

就算俾佢地放低到戰爭既報復仇心理
佢地個能力差距都會引發紛爭
而調整者又係非自然產物
自然人會產生排斥問題都係理所當然

炸到地球核冬
真攬炒

1同2 你都識講到戰爭咁平常 你唔係覺得個計劃掉出黎就個個聽話呀?
你老細叫你做野你都唔係全力去做啦 把口講就叻
所謂一啲地方試行成功 就係自己地頭試緊係成功 同中國一樣
掉出去全世界係咪成世界都跟到實人人同意
仲有講所謂有能力一早入殖民地議會
失禮D講跟套劇場 佢嘅能力就係得把口 同親對面開大MIC講咪撚打啦
有邊次有人聽 成個CE好強調無力量得把口唔得 靠力量無把口又唔得
鎮魂曲咁都入到數你唔好話條撚樣唔整就唔會開到炮?
守住自己屋企=亂介入戰爭 點解唔好話你屋企人亂咁叫人黎?
自由三隻強呢D劇場固定無野好討論
同IRONMAN一早死係沙漠就無IRONMAN一樣

所以CE世界根本無得搞
唯一手段就係學中國咁洗人口
只要統治到百幾年
等有仇口班人死晒 新個代就一代一代淡化
咁你就解決仇敵個問題
根本用咩計畫用咩武力都晒氣

meteor

自由危險係因為有血色情人節既前科

比着你係CE世界難民

你想周圍逃避戰火

定係根命運計劃根住做

（仲有強制勞動 迫你做依樣個樣 大西洋聯邦一早已經做緊

殖民地係宇宙 唔怕

個仇係基因不平等

淡化唔到

只會一代傳一代

SOR 你嘅所謂跟住做 首先你要跟到
只係呢個POST都有2邊對立 你想點做
唔係真係覺得全世界好似港豬咁戇鳩鳩死忍難忍呀?
強制勞動現實夠係啦 望下非洲?
而且啦 你個19計劃落到非洲/中東同佢講跟住計劃行
你覺得你同佢講到野? 人地手上個個一把AK
中東夠日日生存都有問題啦 望下伊巴敘?
日日死幾多人? 得閒就飛機掉粒彈落黎
睇少D SHINN啦 現實嘅野就睇唔到

話明攬炒
搵間諜係侵入衛星放核彈
反正套野咁多間諜

最大可能係劣幣驅逐良幣
調整者生育率下跌
最後慢慢自然淘汰
無哂調整者自然無矛盾

調整者可以渣觀星者飛離太陽系

唔怕！

一戰德國 二戰意德日
你去問下邊個新一代仲有戰爭心態?
咩日侵中國 每年幾多中國人去日本?
個D慰安婦仲有幾多人關心?
現實就係話你聽 只要你做到一段長時間和平
後人就會無咗件事 我TAG我黑人平權好定TAG反日侵華好
係到講經

藍宇宙成為最大贏家
為左藍色清淨既宇宙

點會唔得
邊個反議長就用鎮魂曲射邊個
台仔:自願性嫁

重有V創世

咁呢個都算得嘅 只要對家死晒
咁人人都跟住做 新彊都係咁姐 可以成功

或者好似你講咁
叫d調整者集體飛出太陽系
唔駛同d自然人煩

解決提出問題既人

咁就係aldnoah zero個劇本

好鍾意呢首

問題CE世界唔同

一日有調整者

藍宇宙都會射核彈上去

而一日有調整者

D基因冇調整者優秀既自然人就會入藍宇宙

而自然人既基因會一代傳一代

除非當年察拉義長一炮創世射去地球

支持Bandai 量產觀星者

好鐘意地球D量產機

呢首經典

搞咁多 柏德薩拉 創世一野射落地球
咪解決種族衝突

呢首其實都好聽 雖然廣東話重新填詞

只要有人類就會有戰爭
冇調整者 自然人都會內鬥

好認同有人類就會有戰爭
鬥黃
BTW 所以根本咩計劃咩人係上位都唔會影響結局係點
因為都係繼續打

CE世界再暴走寫落去
分分鐘到寫觀星者AI智能叛變

人類就再冇內鬥

如果真係要計劇情
地球都大把調整者 奧布
宇宙都唔少自然人

T.M revolution

乜鬼野

我諗佢誤會左你話自由同正義對打

哦
講緊奧布守衛戰阿其實，分開左兩場打架麻

記得好似有1首係女聲輕快又有少少淒美嘅歌,但唔記得係seed 定destiny ,好似係插曲

議長既講法就係唔跟既國家=阻住世界和平，所以大條道理一個鎮魂曲車埋去

名符其實估歌仔

只可以講呢個po 冇呢隻歌,試過搵但搵唔到

係咪徐若萱唱既果首？

Destiny最後嗰話既插曲?

Life Goes On?

深海の孤獨?

？？？

唔係呢首

唔係

冇男人聲的

輕快既女聲插曲有少少淒美，係咪呢首

seed 同 seed-d 真係得歌可以值得回味下

點解係九唔搭八？

首歌同套動畫九唔搭八
就好似喺喜宴播喪禮曲咁
就連op畫面都係用動畫入面啲畫面左砌右砌咁砌出黎
完全係求奇整出嚟

我睇嗰陣已經無哂感覺
已經慣左成套瘋狂loop兼用卡

kkbox 聽唔返

點解個個都覺得曉之車好聽？？

比人揸住春袋去唱又幾特別下

覺得00正啲 overall

個人最愛river

呢首

river真係好撚好聽

一套動畫可以首首歌包埋插曲ost都正除左seed我都諗唔到其他
唔係高達作品就有 棋靈王

myway無人講

自膠記錯名

find the way叫

同期90後初中回憶一定有呢兩套

Seed真係經典
02年出
之後街機 seed 系列GVG大熱
成隻作品包括一堆卒機成4/50機都可以用
唔止街機，嗰時gba ps2都有一堆掛住seed旗號出既game(淨係gba都有slg 同埋2d格鬥、ps2嗰度就出GvG系、仲有隻正常比例既戰棋策略)

諗番咁多年有邊個高達系統可以做到咁紅

其實要講game既話係睇時代
果陣咁岩ps2+gba係百花齊放,整game成本低過依家n倍
自然d game係多好多

不過以一套50集動畫黎講出到個vs系列都真係幾尾機

都係機戰劇情好
其他人見到即刻走去兇到基拉佢收皮
剩係識蝦毒L

做完愛係勁啲

樓豬我已經重睇seed 宜家第5集

真，由步兵變騎兵緊係勁D

真係好嘔心細個睇都覺得hea hea地但未明
屌喇星宜家仲見到堂堂奧布公主得個bra同條底橫
之後阿斯蘭走左去cls

咁不嬲都有Z Gundam奧干vs泰坦斯
同埋Gundam VS Z Gundam
不過之後真係得Seed成個系列去得返個人氣高度自己出一個系列
當年出左GVG 有d人寧願打街機SeedD都唔打GVG

識貨，我講咗

棋靈王啲歌又係好聽到令人起雞皮I' ll be the one

my way好似係數碼暴龍04 ed

一開波知道要轉OP既時候, 覺得會好正,
話晒係最後一首OP
點撚知DL完一聽, 真係呆撚左
D畫面全部都係兼用卡
呢首歌根本一D都唔適合做OP
只可以做ED

冇人講呢首 去似去咗h動畫風咁
仲有個位係露lin
Meer真係好仁

紅歌唔紅人...同埋好似紅左之後好多緋聞跟住走下坡LU

SEED D 唔係D歌同埋基魔拆骨補救
真係點睇洛去...D 畫面重複到仆街囉
福田屌你老母

呢個post好毒，介紹d歌streaming service 都唔齊既
即刻上左日馬買返兩隻返黎

呢首strike free一出 秒鳩左成隊艦隊

十幾年無聽過 但一前奏出已經打冷震

個巨乳搖到

SDD 隻REASON

無人講呢首既

我之前去東京旅行都買咗呢兩隻碟

冇人記得香港譯名係叫莉古斯同佩莉

我記得但係呢度無人用

00最正嘅一首

搞到我都想支持下

公道講句 卡加蓮嗰幕係幾正既

嗰幕之前op已經出過

個陣d歌俾人射到一地都係其實仲有機設幾鐘意，尤其g計劃個5部同地球3小強個3部，各有特色

而家全部聽返一次
覺得最正都係life goes on
btw痴線有冇可能1001

好大程度因為唱LIVE太難聽

女角只係記得卡嘉蓮有冇人記得艦長乜名，成套最愛既女角

依家最新GVG香港中文都係用TVB名

咁正，但佩利用係邊度用

啱啱check返發現原來莉古絲係跟TVB
但佩莉係芙蕾

呢隻game你可以搵佩莉做領航員
領航員要做嘅就係講啲說話鼓勵你
但佩莉係零舍特別
成日無啦啦鬧鬼你

佩利未勾引基拉前都成日鬧基拉，我覺得好正常不過我睇好多YouTube 見好多都搵呢類領航員，究竟依家係咪多左好多m底

瑪露拉米亞斯

原來咁長，不過初期大天使號受襲乳搖好正

咩初期？明明搖到最後都一路咁正

後期都無乜受攻擊，係俾主天使號射去駕駛倉，跟住穆叔一個救全艦，從此最愛穆叔同艦長

同主天使號互射有比較先知艦長搖得幾精彩

其實副艦長都幾慘,不過上過主天使號最後都係死

副艦長係真正軍人，又有人性
現實中拉米亞斯個啲一早槍斃咗
不過地球軍仆街係真

See saw!!!

不過gundam w 都正！！！

其實拉米亞斯係開發人員唔算真正軍人,地球軍個獨眼龍仲要咁仆街後期穆叔帶走成船人去奧步避難,搞到奧步俾地球軍打,雖然地球軍一直想搵籍口打奧步

聯署支持封殺微信同TikTok

去到後期擺明夾鳩奧布啦 岩岩翻睇
覺得基拉同大天使果刻唔做第三軍
一定比地球軍當condom啦
因為冇自由正義強化人三子真係夠做
配埋主天使

所以seed係情有可願，橫掂死倒不如戰死，但seed d真係崩壞到seed鐘意既卡嘉蓮變左第二個人咁，奥步有嫣紅有曉，仲未計有阿斯蘭既救世(雖然戰績阿斯蘭4部紅機最差)，仲未計量產既村雨同m1，一早同粉紅女妖合埋咪稱霸世界

呢個係全名

瑪露呀嘛

本來就當佢哋係condom
地球軍用大天使號做餌諗住炸死曬札多軍
先逼到大天使號陣前逃脫做第三勢力

仲有萬炮齊發

seed 三小強又喪又強
seed d三小強……

殺左教主都算唯一戰功

邊個教主係stella叫好D，其餘真係

混沌條友叫做同阿斯蘭拗到手瓜
諗返其實都唔係咁易

三個係地球大氣圈内到同自由正義打和甚至漸優，係上到宇宙先俾正義流星號加上決鬥暴風夾死

想睇gundam系列 次序點追？
未認真睇過
太舊可能會唔想睇 turnA個個年代

混沌部機好似真係好費，但始終鐘意舊3小強D機多過新(除左大地其餘都無乜感覺)

其實一次出彩少少嘅戰鬥都諗唔到
seed真係好好多，3小強同頭嗰5部都有威過

大部份都有唔同世界/時間觀
唔想睇太舊就係以下揀嚟睇
Gundam UC(獨角獸應該有聽過)
Gundam 00系列
Gundam Seed, seed D (SEED列表口碑唔係咁好，但我自己就係seed入坑，初小回憶。都要推下，啲歌真係好正)
Gundam Age
鐵血（建議最後睇）

舊啲就Gundam W, 0087 果堆

你可以試下睇00, seed先，睇下鍾唔鐘意再算

正傳:origin,無印，z, zz,uc

唔該晒試下w > 00 》seed先

淨係睇左seed 同seed d既seed撚表示seed d唔好推俾小朋友

00 唯一一套連ed我都覺得好聽既系列
i trust you真係世界級水準

呢首wings of words好似冇乜人聽過但係我覺得好好聽

前面有人提個OP shit級

呢首當年香港又係冇播到，印象中好似係因為飛鳥真裸體嗰個位太過暴露所以cut咗但明明其他女啲波都係咁彈出嚟

有播不過有啲畫面cut咗
當年我仲諗點解要播咁奇怪嘅歌

係奧布 自由vs3小強 完全拎唔到優勢
係正義趕得切黎幫拖

歌就一流，劇情九流

上到宇宙, 獵殺+瘟神幾乎搞掂爆咗SEED的嘅基魔

但本人鐘意禁斷多D，能攻能守又可以折射光砲又入得水，有轉向砲有電磁砲，近攻有鐮刀，最慘擋beam個兩塊無ps裝甲，唔係唔駛死係伊散古度

g計劃個5部真係發揮到極致，3小強都係透過g計劃再研發

seed唔算既，劇情算係高達入面較為簡單，機設都係

個傻仔唔知決鬥可以爆甲
不過伊撒古真係勁，三小強有兩個都係佢搞掂

咁個陣大混戰無計，況且正義自由一路用beam 打佢地3個，佢就一路擋，伊撒古就個半啦，獵殺用暴風合組炮解決不過伊撒古堅係勁，明明5部機最簡單個部，但都可係近戰以用到拍住阿斯蘭咁(雖然係五部入面近攻最強)

要我睇Seed我不如睇Fafner

都唔係gundam系列，但無可否認seed係救返起gundam 系列，z之後真係一路插落去

前次大戰其中一個勁機師去到SEEDD 變卒仔

佢爆完甲之後好似一刀一件

但佢拎渣古已經打到混沌同深淵啪啪聲

勁快削走禁斷兩隻手再直插駕駛倉

迪亞加最慘，俾條女凌辱完再要求揸部半殘暴風解圍，第二季降級仲俾人飛

咁決鬥近戰係勁D嘅

耍花槍JA，雖然最尾都無講迪亞加同記者囡囡點

呢首有咩問題 remaster畀人轉左 但我覺得好好聽

係咩不過佢老細伊撒古好D喎，條女又係zaft，又唔廢

佢有女咩

唔係外傳入面鳳仙花咩兩個都係渣藍渣

外傳入面好勁，伊仔渣部戰斧渣係前，佢係後，屈到

其實本身突擊自由係叫永恆自由黎對應返無限正義，不過後尾因為同美國反恐行動代號撞左名先改左，我覺得原本個名正好多

個名成日搞到我以為突擊同自由合組既機不過本人係鐘意突擊多過自由，雖然突擊係seed系列用到慘過公廁

其實佢真係幾慘...可恨之人必有其可憐之處
基拉一開頭冇救到佢老豆，明明唔關基拉事..佢為咗發洩blame哂落基拉到..
之後佢就開始攻心計，剩係想利用基拉...達到新人類殺新人類嘅目的！
但當佢知道基拉戰死之後佢先發現自己沉船...之前仲要鬧咗交..直到最後...就冇真正見過基拉...
去到最後...所有嘢都唔重要了...知道基拉仲未死..好多嘢想同基拉講..係太空到以為可以見返...但就俾人一炮殺咗

佢點都好過粉紅女妖呀，到最後為左臨死前先發現自己最愛係基拉，條女妖明明同佩利做同一樣既，待遇差n倍

Aggar
女妖得個殼靚裡面黑過黑洞

其實佢到最後係咪真係鍾意基拉依點我有啲懷疑，
因為佢知道基拉死咗之後佢想搵返塞，係塞唔濕佢姐，
但係佢因為利用基拉，對基拉存在愧疚，想同基拉道歉係唔可以否認嘅，遺憾係佢死之前都見唔到基拉一面，sosad

礙於佢老豆係地球軍高層,所以對新人類基拉有抗拒好正常到最後幾可肯定係想返基拉身邊就幾乎係想同基拉一齊但礙於古魯謝要提升基拉仇恨值就殺死佢,當然基拉戰力同埋衰格既都隨着本作完結後提升

最離譜係昆左我之前一路loop seed d去搵呢幕

remaster 版換走左首vestige 真係好on9
唔怪得之前重睇果陣硬係怪怪地

呢首都唔啱做OP 原本Chemistry嗰首正好多 Seed嗰首ED2又係Remaster改左 嗰首咁正

佢係用黎比基拉爆SEED
佢冇死
基拉唔會贏

型到癲，計漏左卡嘉蓮，仲有個勁on9護送核彈任務

原本自由係俾佢渣㗎，實力點都唔衰得去邊，加上假假地都軍校第二名畢業。

好L慘，決鬥亡後無再渣高達，雖然本人鐘意渣古多D

咁推法1001唔難
講講下歌最後都係會講劇情